你班主持人咪扮高尚啦，你哋又咪最想知星期一駛唔駛返工返學。

講到自己好撚鍾返工咁，慳撚啲啦！